
                      La pelicula merece la pena solo si te gusta la tematica ya que como pelicula de accion las hay mucho mejores. Aun asi decir que es mejor que su primera parte, aunque esto no fuera muy dificil de superar. Parece que en esta saga tienen algo en contra del enemigo final, que en las dos solo hace mas que asomarse. Personalmente no iria al cine a verla (aunque ya he ido :() esperaria a su salida en DVD.
        
            